有冇6s撚啲電倒水

跌極唔爛反而倒水電
係咪更新左先咁

有時我真係唔想講自己用 iPhone

我部6s好在放得早，而家好多人因為軟件同電池問題都跳槽android，iphone二手價低左好多，趁仲有人要快d放左佢轉會啦

之前10.1定11.1個陣明顯有好轉 冇咁倒水
而排唔知係更新左定電池虧
15分鐘前充完100% 跌到70%
屌

仲有20%電自己熄機

我差爆100%訓覺
起身得返26%

突然6s撚出現咁多問題

Ios10.3.3 依然正常使用中
無異常

其實我覺得食電好大原因係電訊供應問題
一收得差就會勁食電

9.2.1表示除左GPS有時唔太準
電量<10%會自動熄機

都同新的一樣

利申 一出用到E家 細機

屌你升上去先

依個好正路 人多地方收得差食多啲電去收信號

1日3叉

我部6得翻500mAh
要插住個尿袋用

巴打成日去到0%先差電？

之前免費換電倒水情況依舊

50-70就差定 一跌跌好快

冇帶尿袋出街仆得街

我都係 覺得算係幾好用
跌極唔爛果下好野

6 都係

舊電用左4年都仲有89%

倒水唔止 仲要成日用用下死機 photos 入面啲相會冇晒 跟住再慢慢gen出嚟

iOS 9

啲電倒水咁快

就G

真係跌極都唔爆moon 最多花
啲friend用7/8 輕輕跌都崩左

窮撚無錢換機咩 6s都好講 唔好講撚埋5s?

我個mon玻璃爆哂啦
但唔影響就算

日曬雨淋都未出過問題

唔係講笑wo 我部5S仲健在都係無異常

所以新IOS要降速唔係無原因
係iphone6, 6s 真係做得太好
D人都無理由換機 搞到iphone8滯銷
apple係要諗D屎橋搞下你嫁啦

6s 最過份係60%熄機
Ios 10.2 有一排無update
舊電test過好似8x

電池虧

6s表示no problem
下年準備換免費新電

屌up咗ios11之後 明明一開機仲有100%
用都無用得返80%

淘寶買電啦

9.5.3咪屌我堅守撚-.- 啲電倒水倒到仆街 又成日自動開機 頂唔順屌左部X

更新左之後 成部6s唔同曬

以前放工50幾

琴日跌到得21 放工個陣都嚇左嚇

10.0.1係咪唔更新好d?

用左兩年
用幾分鐘電話可以冇左10%
充滿左到出門口去到車站已經得50%
冇尿袋出唔到街

咩apps準睇電
我一個82% good
一個35% bad

屌 嬲

我部6s電池有得recall
準備換新

永遠20%就隨時熄機
2,3分鐘冇1%電 冇尿袋生存唔到

堅守ios10

啱啱自己換左，重生

點止倒水 仲有自動重新開機，我仲要update唔到上ios11
最後忍唔住琴日換左iphone x

一樣

6plus IOS10.2
差滿電出街用15分鐘已經跌到60-7x%
跌到4x%準時熄機 提你要差電

不過好似用咗三年咁上下 真係跌無數次都原好無缺

已淘寶自己換電，開心使用中

我個部d電都係倒水咁

長開省電 屌

出現了
用家問題

電倒水咁都算 更新左之後lag撚到仆街好後悔

30%電自己熄機

你係咪用 ios11 有post 講 係 ios 問題。

6s plus長期病患者
要長期接受輸血

6s 11.1.2
用電量好正常

去換機啦 我部6s之前都係咁
Apple換左機比我無咁食電了

有呀，如果睇YouTube 或者睇片，d電就用得勁快同埋部機變到好熱

仲有幾多人唔知6s 電有recall

Se表示 訓教7個鐘可以冇撚左30%電

Ios10.3.3 一日叉1-2次電左右，視乎果日玩唔玩電話

想換電話都唔得

有時7%會自己熄咗機 電用得比以前快咗
開咗省電模式好似冇開咁

一樣
有冇人知Apple 講三年係指開賣起計，定係跟購買日？

半個月前啲明明仲好地地
突然間啲電倒水咁 一訓醒冇左40幾%電

一樣

Same呀屌

同期三叔note5，表示訓教跌左1-2%

利申，無裝大陸垃圾app

叉滿100即開省電mode

已淘電自己換
免費都唔用Apple d垃圾電

用得好辛苦
6s Plus iOS 11.2.1

換電啦

6s+ 10.3.3
唔打機又收得好既話啲電都叫正正常常 不過內量都少左1x%

近期5s落水死咗 平平地買咗部6s
好後悔入咗呢個post

有冇人係之前上新聞話舊電有問題仲未換

利申：仲未換

仲諗住5s換6s 都係睇定d先

我仲以為天氣凍會易啲無電
呢排真係倒水 乜都無做過 已經係咁扣
試過開省電 剩20% 睇左3分鐘facebook就剩低8%
利申：完全唔更新 10.2.1

想問下巴打呢個係乜app

但佢又死唔斷氣

冇update...

但都係倒水咁。。。。

好想賣左佢換部新iphone6s

7無3.5 唔想用 利申成日都插住聽歌

屌個電舊年11月先換左 而家又壞

迫6s用家換機

等3月睇下有冇新se 啦

睇下你地部6s 係咪舊電有問題果批
可以免費換電

我果部係呢批 倒水倒到痴線
但仲未去換 懶得濟

拿300出黎換舊電啦

跌極唔爛係真
依家全裸 每日最少跌兩次都仲未爆過
電量覺得用耐左先開始倒水
依家部機用左超過2年

電倒水不特止
開apps 係勁慢， 開影相要load成10秒
6p ios11

好多人跳槽？ 個個用開都係會諗換電定升8咋wo

比200換電咪得囉

其實覺得電池老化係咪可以去apple整？換電？

我都係

Same
之前用緊幾隻套個耳機位都太細 督唔到入去
直接全裸又方便 又幾好睇
反正用耐左花左都唔心痛

屌，我6撚都係，無咩點用都倒水

6s 上星期開始舊電好似自己放血咁低好快
早幾日仲試過幾秒扣1%

長開省電係咪會更傷舊電?
利申:平時低過50%先開

睇開啲
班 6s機主唔肯換新Iphone
唯有日日係度做嘢

我都係裸跑跌咗廿幾次 得個花字，完全跌唔壞

其實iphone應該買apple care，用年半咗右就拎去浸水換新機

樓主話突然熄機個啲有冇查過自己舊電有冇recall呀

同意

iOS 10.2.1 都係20%自動熄機 一日差二三次電full

明明我已經係可以免費換電嗰批機
但又用極都未壞 係成日用用下舊電會好熱

利伸 11.1

更新左之後倒水電 已經唔想用部電話
不過我個mon已經跌爛過兩次 點解我咁黑仔

到底咩人會幾舊機升上去11？
利：10.3.3

有咩計，6仔同6s撚唔肯換機

6s plus都倒 10.3.3

換！換An機

打親個序號都話錯 做乜鳩

返大陸換咗舊電128rmb
開心使用中

想死

電池損耗度得22%
上星期開始倒水
有冇人知去apple比完錢換完係咪都係咁

我6都係咁

ios 9.3.5
用左一年幾 唔止倒水電咁簡單 仲要係咁lag機彈app

我係 倒水咁撚樣倒 唔知咩事

好彩早左trade

前排我係差極嘅電都唔上

換左半年 又開始倒水

半個鐘冇30%電

6s細機撚 ios9.1
可以免費換電但覺得仲未有需要換住

9.3.3 表示死守唔升

呢幾日狂倒水，訓教前50%以上，一起身得返1%，嚇撚死

倒到痴撚哂線
想倒少啲唯有熄location services
同埋長期low battery mode
但係個on9 battery mode 叉完電又懶醒自己switch

btw
我升咗ios 11
大家千祈要死守 唔好上嚟

呢個真😂

其實係咪有同size 但係電量大好多既電岩6S

9.3.4仍然使良好
遲下得閒先去換電

有冇人部機係如果開機果陣少過50% 電會自動熄翻機？

嘩屌你老母，咁我唔好為左airpod 可以轉歌而升ios11

lm

10.2.1
但係只係呢兩個月先開始倒水
早幾個月仲可以捱到一日

既然咁多問題，點解係都唔轉用android

講到鋰電池老化好似iPhone獨有咁

無知一問，降速問題係咪iOS獨有？

自認無知都好的
人地係based on你舊電的老化程度黎降速 唔係based on型號

而家舊電仲有86%,幾時先跌到低過80%等我有得換電

換翻新機定新機

一過兩年保養 直頭唔叉住電就即刻熄機
換完電之後宜家到個wifi sensor出事

鬼唔知咩，我係問降速問題係咪得iOS機有，而android機冇？
你用過降咗速嘅iPhone就唔會咁撐apple

10.3.2 冇事，10.3.3 食左屎，
10.3.2 冇左認證無得降......

我有部iOS 9的mini 1
係用到屌哂鬼
個部5s上左11都仲算okay

如果係得apple機至會有「因電池老化而出現嘅降速問題」

咁係幾抵屌

我寧願倒水都唔想部機慢到仆街

之前用6S PLUS打機打到屌老母

屌
倒得好撚快
不過明明得20％，reboot 變返50%

我又係

我部6s同大家一樣睇完呢個post出現左好多問題

壞好耐

最撚慘係佢降完頻d電都係倒水，又倒水又Lag

而家用緊6s+&ios 11
一降到80%以下就唔識停
又俾佢降咗頻 但係照倒水
不過熄location services 明顯有改善
開埋low battery mode 先叫用得吓
仲有全部background services off 得就off
btw
粒電兩年左右 life span 仲剩八成

又唔換電又唔買新機都唔知你想點

今朝11點差到9x%
到而家都仲有30%

可能無咩朋友啦

岩岩換完淘寶電, 100%

想問下前幾頁巴打係邊度換電
Apple批機又無我份
自己換又驚整爛親機
Thx

容量好大?

淘寶自己買電換 飛毛腿高容版

淘寶啲電信唔信得過
會唔會爆炸?

信唔過 但你可以點揀？

有冇人會長期顯示住100% 但佢啲電其實一直減緊

壞電

3250mah, 尋日正常用到9粒鐘

我都諗住買依粒，有無比新買機個粒原裝電好？

打算去apple 換電了

電唔係問題
問題係佢拖慢我部電話
hang到似56k年代上網咁
慳埋d電係咁用黎reboot
屌佢老母仲要係最重要時候先黎死機

我用三叔小米都唔撚再用iPhone

跳黎跳去唔準咁

咁誇張
我未試過

有無話邊個商家/牌子好？

講緊6S 無啦啦變6S PLUS

想有信心d既就買飛毛腿, 佢地都幫緊razer做電

我自己就用開wopow

應該差唔多, 新買機已經2年前唔多記得了

上完11.2.1 先倒水

原廠電芯係用到2-3年左右, 副廠電你預1-2年

但兩舊副廠電都唔貴得過原廠

10.1.1用家表示已經光速倒水緊
撘程地無左4成電

依家講左有得換？？

自己上官網睇好冇?

sorry 原來係nokia 8 先係用飛毛腿電

出街帶兩個尿袋都唔L 夠用
早知唔更新

先達狗收機狗

換左之後正常左一排
上左新ios就收皮了
早排趁佢仲有d價 直接換x

好在我仲係10.3.1

跌到咁部機都無慢過， 但係成日去到30%就會熄

我用諾希

冇 但係用某啲apps就會 利申：用左1年

淘寶點買電池?

諾希不了， 用過佢nexus 4電係虛電黎既，差到80%然後直跳100%, 但聽講佢啲iPhone冇問題，但似乎啲電唔係佢自己做，都係搵其他廠做然後貼自己牌子，既然係咁我不如買飛毛腿算

有冇查過可以返原廠換電呀？

以前倒水100%電用得四個鐘都冇 依加去電話鋪換左粒電平均用到八個鐘長開

10.3.3
操心大意撚成日跌機但未有問題

IOS9.3.5
30%就熄機

唔好咁嚇我 換左電2日咋

倒水電同好lag 其實換左電會唔會冇禁lag

其實我用S7都係
好懷疑SAMSUNG都有用同一招

冇更新都倒水咁

係唔知佢搵邊間廠做姐

係... 真係狂倒
但又真係跌撚極都唔爛...

部6一日冇電到可以熄5次機 70%都無啦啦熄 更新完先咁

個感覺好似山寨版咁

其實我6s , battery life check 80%, 成日要帶尿袋出街，想換粒高容量，路知係唔係真係會多25%電力禁正

用HTC

6S 同 7 會

全部都係an 打手 iphone唔會有問題

same
跌得勁快 跌完就hold住某%勁耐

好似幾正
有冇用量時間睇下

我部5s

講緊6s 你5s入黎做乜鳩

換完舊電可以撳電話撳成日都仲有40幾%，load得快左好似新ge一樣

訊號差所以倒水電都講得出
姐係你部手機新買訊號就會勁啲
用一段時間訊號就會差啲
有無用個腦諗野呀

90出門 搭轉巴士玩fb ig 返到公司變20-30 日日如事

換電啦，幾十蚊

一抆充電線就開省電模式
仲要用到半日就要充電

你地啲6s咁廢㗎，換電喇好心
尾水6s+(7就出個段時間買)用到現在咩事都無喎

6S 得返300mAh ....
一直未得閒去Apple換電
我係賴野唔洗錢換果批

6s 用家已換x
頂唔順粒鳩電

我都係
之前中左舊電有問題o個批
免費換左一次電
而家過左保養，又係自動熄機，屌佢老母

都幾撚肯定呢個幾禮拜粒電無啦啦廢左勁撚多

我
已轉

呢個post好好笑，用左7plus 九個月舊電容量得返94.8%，算唔算衰老得快

10.3.3 咩問題都無喎

其實換電只係要兩個鐘內，約個時間就過去啦

係咪仲可以頂多一排

6撚都已經係

6s 10.3.3 用戶表示無事

我check個序號 我唔係個批可以換既用家

我係 拖到上面月先換開心使用中

要5個小時

5佢老母咩, 上次1點擺低叫我6點去拎, 點知半個鐘後打黎話有得拎

我真係等左5個鐘

由10升上最新 倒水咁撚樣

叉完放枱半完鐘出門冇掂過 冇左5%

慢啦
我6s 7 個月87%兼己鎖頻

我87未鎖喎 跑分仲高過佢

又一條好漢

去換電啦

屌佢老母，好撚在上華強北放低¥100 換電復活

又一條好漢x2

電就冇問題
不過airdrop就虧虧地
好多時人地都search唔到自己

更新 不了

保養期內可以換翻新機

我就係咁

今日去左又一城換電

換完好似新嘅一樣 快左 人都健康左

利申 部機係6s 有問題果批次所以免費換 又可以用多年幾

6sp用左兩年
舊電得返八成
仲要加埋ios11

我都想去換 但我個Mon碎晒
如果係街換又驚佢唔幫我換電
去換電又驚佢要我比錢換埋Mon

10.3.3冇問題
點解要咁多手update

自己淘電落香港換
60蚊人仔 自己搞掂

我部ip6升ios11之後會一直100%電然後突然死機，要充返電先用到。係咪換粒電就會無事？

重點係我係賴野果批6S 唔洗錢 正廠換啵

好彩換咗SE核電

I PHONE 6plan
LAG機
打機彈GAME
. 以前用都無問題、
不過依家已換LG G6
咩問題都無哂
ˋ回頭是岸,早走早著

早排自己換殼換電，換完個玻璃殼又唔會氧化，粒電又2200mah,超爽
利申：ios11.2 冇倒水 台積電💁🏻 6s 一出用到依家

用ios11玩pkm go 打一場raid 31 變24 電
一路出post 一路打字一路減緊

update係冇問題
好心粒電有問題就換咗去啦
你咁做係治標唔治本...

媽呀 我好亂呀

d電好離譜 一陣時就用到好耐一陣就三四分鐘無10幾%

屌，我最近又係咁，83/73咁跳，呢幾日正常少少去返83無乜點郁

換電啦on,9

好似仲有70幾%但係用唔到一日，一路諗住換電但係又驚瀨嘢，過多一排有得兩舊水換都算不幸中大幸

換咩玻璃殼

有無玻璃殼既相/link 睇下

6s 完全冇問題 下年262換多次電再戰兩年 3D touch touchID 3.5 最完美iphone

唔好升ios11就係，下年出ios12就唔知點了

最盡升到ios 11..如果唔係好多aps 好快冇得用

岩岩換完電，好驚爆

你跳得算少
我由60-80%都見過

最後結論係佢個測試方法都唔準
放棄唔理

先達？
不了

30人仔淘左個

換電個優惠幾時開始? 有部6仔想換